而家已經係深夜喇

入到私人屋苑唔好咁大聲撚狗
人哋報咗警啦

推